原來美斯有個新朵叫阿根廷沙拿

人唔笑獌狗都吠

人地沙拿比拉莫斯搞到斷手
依隻阿根廷沙拿只係比拉莫斯剷過幾十次咋喎

沙拿今年連阿根廷美斯都稱唔上

沙拿係埃及沙基利

真，最衰都係拉膠

如果唔係遲啲比利都改名做巴西沙拿

改埋偉拿踢法似我丫笨

小花單腳都勁過沙拿啦屌你老母

樓上醉左
我向大家道歉

阿根廷武磊

道歉時露出胸部是常識吧

咁抬舉條矮仔

4259 我屌你老母

你留返呢啲同世清講啦

聽講有個足球員叫 葡萄牙郭晶晶，踢祖記嘅

請勿得罪利迷

利迷小氣過lamela ching

放心佢哋槍口對準拉莫斯

Lamela清垃圾來

你係咪痴撚咗線

收到風Lamela條臘腸仔聖誕有女陪
荒死佢狙擊我咩

我都有女陪